有無巴覺得打開電視HDMI但唔插野好好睇

好安靜

黑人問號

+1

唔開仲安靜